[請槍］請再出白宮聯署

反對林鄭呃鬼佬，重申政權本質無變，只有更獨裁。香港因為美國考慮立關係法，所以僥倖過左一關，但絕對要反獨裁體制，自由世界左膠要立法以免獨裁政權擴張，保住自由最前一道防線

（鬼佬鎮壓都好hihi，追究警暴未必buy）

自推

再推

三推

推推推推

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

推 x 5

終於有人出左聯署

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…